點樣訓練細貓唔好發癲搶野食

屋企本身有隻歲幾大貓，佢一直好乖好冇問題
但呢排多左隻幾個月大貓仔，佢完全好似青山放出黎咁痴撚晒線，
平時搶晒大貓啲野食都算，我分開餵，
但大貓行近啲睇佢食咩都要「胡」佢
打邊爐佢跳上枱一口擔走晒啲蝦走，啲熟豬肉點左豉油佢又照擔走，
我衝埋去想係佢個口拎返舊肉佢好惡咁「胡」我
最on9係我有時開薯片佢都要走黎搶放入口想食
同埋我見過佢食粒貓砂 咬左一啖發現唔食得就吐返出黎
佢完全好似前世未近食過野咁，又唔識好似其他貓咁聞下啲野先食

到底呢隻痴線佬我可以點教？

細貓係咪浪浪執返黎養？

因為睇佢好瘦咁。似有過可怕經歷驚無得食

痴線佬
咁對埋主子

留名 貓好難教

佢又唔驚水
冇得用噴水黎罰佢
鬧佢又唔驚
用咩方法先教到佢

忍心鎖佢入籠養一排就會純
同埋要鬧同輕打
佢一搶嘢食就要打